人生online 真係好撚on9

有啲想quit game

男神：真易玩

無所謂啦

agger

休閒玩啦 唔洗太上心 一場遊戲 最緊要自己開心

屌你老母
好撚煩阿你

Quit就快啦 垃圾驚

善用封鎖功能

快了

巴打我係咪識你 個個po 都見到你

唔識

你以為自己玩緊online,實際上係sims咋.

其實我識唔識你